韓國瑜：國民黨輸恐亡黨 盼退役軍人動員打贏2020

2019-09-03 02:53聯合報 記者劉宛琳╱即時報導

國民黨總統參選人韓國瑜昨晚會見中華民國中央軍事院校校友代表，他在致詞時表示，如果這一戰國民黨輸了，可能會土崩瓦解，甚至亡黨，希望所有中央軍事院校的袍澤們都能全力動員，打一場屬於中華民國，屬於台灣2300萬人民，屬於子子孫孫的漂亮選戰。

韓國瑜致詞時表示，2020年的選舉已經不是小我跟小愛，而是中華民國保衛戰，大愛跟大我。雖然站在這個候選人的擂台上，但是小我對他來講一點都不重要，而是要能真正能夠保衛中華民國，保護2300萬的人民，雖然這一代很辛勞、很辛苦的打拚，但能為下一代創造更美好的未來，是這一代的責任。

韓國瑜說，如果這一戰民進黨輸了，他仍會迅速變成強大的反對黨；反觀若是國民黨輸掉了，可能會土崩瓦解，樹倒猢猻散，恐有亡黨之嫌。接下來，整個國家的外交處境，兩岸越來越劍拔弩張，「我們怎麼能不害怕？」

發大財！

民進黨輸左可以變成強大反對黨，國民黨輸就要亡黨咁廢

唔好睇少
人地吹到咁大就係為左贏你一仗

2020打共產黨？

怕了？

即係佢廢
無能力領導國民黨

國民黨淨番成班老野
注定被淘汰

早兩日去完高雄
市中心最中間的大路鋪頭唔係「售」就冇開燈

垃圾鳩噏皇

國民黨支持者都是老蔣年代難民式移民到台灣，民進黨是本土派，大家明啦

國民黨已經完全腐敗
孫文既三民主義初衷已失去
沒有了當年既反共主義
要亡黨就快

國民黨講過輸左就亡黨好多次

無次係真

有支共照住 邊會有事

比佢贏到就仆街喇

講得冇錯 淪落到比你呢隻奶共狗出黎選 國民黨都係直接亡左佢好過
老蔣係下面等緊打你屎忽呀

叫埋陣亡軍人出嚟吖！